1715 6:00鐘會有差佬係接機大堂hall a出黎，有旗手有裝備。

推

無旅客即係無得宣傳啦
無得宣傳咪走囉

push